---
author: krm
created: 2018-06-28
notes:
  - play-with-light-bot
links:
  - lightbot
  - lightbot2
---
![se]
# Att lära sig programmera genom att spela ett spel.

Många vill lära sig om programmering. Vi ska här titta på varför och vad progrqammering är för något. 





